<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Docs>
    <summary><see cref="N:System.Windows.Forms" />名前空間には活用した豊富なユーザー インターフェイスの機能は、Microsoft Windows オペレーティング システムで使用できる Windows ベースのアプリケーションを作成するクラスが含まれています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 次の表に、クラスでは、<xref:System.Windows.Forms>名前空間がカテゴリにグループ化します。  
  
|クラスのカテゴリ|詳細|  
|--------------------|-------------|  
|のユーザー コントロール、およびフォーム コントロール、|ほとんどのクラス内で、<xref:System.Windows.Forms>名前空間から派生して、<xref:System.Windows.Forms.Control>クラスです。 <xref:System.Windows.Forms.Control>クラスに表示されているすべてのコントロールの基本的な機能を提供する、<xref:System.Windows.Forms.Form>です。 <xref:System.Windows.Forms.Form>クラスは、アプリケーション内のウィンドウを表します。 これには、ダイアログ ボックス、モードレス ウィンドウ、およびマルチ ドキュメント インターフェイス (MDI) クライアントと親ウィンドウが含まれます。 派生することで、独自のコントロールを作成することも、<xref:System.Windows.Forms.UserControl>クラスです。|  
|メニューとツールバー|Windows フォームには、豊富な一連最新の外観と動作 (ルック アンド フィール) で、独自のカスタム ツールバーおよびメニューを作成するためのクラスにはが含まれています。 <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>、 <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>、 <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>、および<xref:System.Windows.Forms.StatusStrip>ツールバー、メニュー バー、コンテキスト メニューのおよびステータス バーをそれぞれ作成に使用できます。|  
|-コントロール|<xref:System.Windows.Forms>名前空間は、さまざまな豊富なユーザー インターフェイスの作成に使用できるコントロール クラスを提供します。 など一部のコントロールをアプリケーション内のデータ入力用に設計<xref:System.Windows.Forms.TextBox>と<xref:System.Windows.Forms.ComboBox>コントロール。 その他のコントロールなど、アプリケーションのデータの表示<xref:System.Windows.Forms.Label>と<xref:System.Windows.Forms.ListView>です。 など、アプリケーション内のコマンドを呼び出すため、名前空間がコントロールにも用意されています<xref:System.Windows.Forms.Button>です。 <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser>コントロールなど、HTML クラスをマネージおよび<xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>では、表示および管理対象 Windows フォーム アプリケーション内での HTML ページを操作します。 <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox>コントロールを自動的にマスクを定義できる高度なデータ項目コントロールが受け入れるか、ユーザー入力を拒否します。 また、使用することができます、<xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid>コントロールのデザイナーに表示されるプロパティを表示、独自の Windows フォーム デザイナーを作成するコントロール。|  
|レイアウト|Windows フォームでのいくつかの重要なクラスは、フォームなどのディスプレイ画面のコントロールのレイアウトを制御または管理に役立ちます。 <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>連続してが含まれているすべてのコントロールのレイアウトと<xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel>セルおよび固定されたグリッド内のコントロールをレイアウトするための行を定義することができます。 <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>2 つ以上の調整可能な部分に、画面の表面を分割します。|  
|データとデータ バインディング|Windows フォームでは、データベースや XML ファイルなどのソース データにバインドするための豊富なアーキテクチャを定義します。 <xref:System.Windows.Forms.DataGridView>コントロール、データの表示のカスタマイズ可能なテーブルを提供し、セル、行、列、および罫線をカスタマイズすることができます。 <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>コントロールを移動し、フォームのデータを操作する標準化された方法を表します<xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>と組み合わされて、多くの場合、<xref:System.Windows.Forms.BindingSource>コントロールをフォームのデータ レコード間を移動し、対話機能を使用します。|  
|コンポーネント|コントロール、だけでなく、<xref:System.Windows.Forms>名前空間から派生していないその他のクラスを提供する、<xref:System.Windows.Forms.Control>クラスが、Windows ベースのアプリケーションを視覚的に機能を提供します。 などのいくつかのクラス<xref:System.Windows.Forms.ToolTip>と<xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>機能を拡張、またはユーザーに情報を提供します。 <xref:System.Windows.Forms.Help>と<xref:System.Windows.Forms.HelpProvider>クラス、アプリケーションのユーザーにヘルプ情報を表示することができます。|  
|-コモン ダイアログ ボックス|Windows では、アプリケーションに提供を一貫性のあるユーザー インターフェイスを開く、ファイルを保存し、フォントまたはテキストの色の操作、または印刷などのタスクを実行するときに使用できるいくつかのコモン ダイアログ ボックスを提供します。 <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog>と<xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog>クラスは、ユーザーが開くか保存するファイルの名前を入力できるダイアログ ボックスを表示する機能を提供します。 <xref:System.Windows.Forms.FontDialog>クラスの要素を変更するダイアログ ボックスを表示する、<xref:System.Drawing.Font>アプリケーションで使用します。 <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>、 <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>、および<xref:System.Windows.Forms.PrintDialog>クラスは、印刷ドキュメントの要素を制御するユーザーを有効にする ダイアログ ボックスを表示します。 Windows ベースのアプリケーションから印刷の詳細については、次を参照してください。、<xref:System.Drawing.Printing>名前空間。 共通のダイアログ ボックスに加えて、<xref:System.Windows.Forms>名前空間には、<xref:System.Windows.Forms.MessageBox>を表示でき、ユーザーからデータを取得するメッセージ ボックスを表示するためのクラスです。|  
  
 内のいくつかのクラスがある、<xref:System.Windows.Forms>前の概要で説明したように、クラスにサポートを提供する名前空間。 サポートするクラスの例では、列挙体、イベント引数クラス、およびコントロールとコンポーネント内のイベントによって使用されるデリゲートを示します。  
  
> [!CAUTION]
>  Windows フォームの名前空間内のクラスは、Windows サービス内での使用はサポートされていません。 サービス内からこれらのクラスを使用すると、低下サービスのパフォーマンスと実行時の例外など、予期しない問題が生じる場合があります。  
>   
>  .NET Framework version 1.1 を使用している、または .NET Framework 1.0 とするには、Windows XP の visual スタイルをサポートして、Windows フォーム アプリケーションを行う必要がありますを設定することを確認してください、`FlatStyle`プロパティ、コントロールの<xref:System.Windows.Forms.FlatStyle?displayProperty=nameWithType>実行可能ファイルとマニフェストが含まれるとします。 マニフェストは、アプリケーション実行可能ファイル内のリソースとして、または実行可能ファイルと同じディレクトリ内にある別のファイルとして含まれている XML ファイルです。 マニフェストの例は、の例のセクションを参照してください、<xref:System.Windows.Forms.FlatStyle>列挙します。 Windows XP で使用できる visual スタイルを使用する方法の詳細については、「を使用して Windows XP Visual スタイルで、ユーザー インターフェイス デザインおよび開発」、MSDN ライブラリを参照してください。 既定では .NET Framework のバージョン 1.1、1.2、および 2.0 visual スタイルは有効です。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>