<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Docs>
    <summary><see cref="N:System.Diagnostics" />名前空間がシステム プロセス、イベント ログ、およびパフォーマンス カウンターと対話できるクラスを提供します。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <xref:System.Diagnostics.EventLog>コンポーネント イベント ログに書き込む、イベント ログ エントリの読み取り、作成し、イベント ログ、およびネットワーク上のイベント ソースを削除する機能を提供します。 <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler>イベント ログを非同期的にやり取りする方法を提供します。 サポートするクラスより詳細に制御へのアクセスを提供を含む: 権限の制限 (をイベント ログ エントリに書き込まれた既定のデータの種類) をコントロールのイベント ログの種類を指定し、イベント ログ エントリのコレクションを反復処理する機能などができます。 これらのタスクの詳細については、次を参照してください。、 <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>、 <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>、および<xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection>クラスです。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.Process>クラスには、ネットワーク経由でシステム プロセスを監視およびを起動し、ローカル システム プロセスを停止する機能が用意されています。 (を指定して、コンピューター、プロセス名、またはプロセス id のいずれか) プロセスを実行したり、プロセッサを使用しているプロセスに関する情報を表示するリストを取得するだけでなく、プロセスのスレッドとを通じてモジュール両方の詳細な知識を取得できます、<xref:System.Diagnostics.Process>クラス自体との相互作用によって、<xref:System.Diagnostics.ProcessThread>と<xref:System.Diagnostics.ProcessModule>クラスです。 <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo>クラスでは、さまざまな入力、出力、およびエラー ストリーム、作業ディレクトリと動詞のコマンドライン引数など、新しいプロセスの開始に使用する要素を指定することができます。 これらのプロセスの動作をより細かく制御を提供します。 その他の関連するクラスでは、プロセスのウィンドウ スタイルを指定できます。 スレッドの優先順位、およびスレッドとモジュールのコレクションと対話します。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>クラスを使用すると、システム パフォーマンスの監視中に、<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>クラスには、新しいカスタム カウンターおよびカテゴリを作成する方法が用意されています。 カスタム カウンターをローカルに作成し、ローカルおよびリモートの両方のカウンター (システムとカスタム) から読み取られたできます。 使用してカウンターをサンプリングすることができます、<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>クラス、および計算を使用して連続するパフォーマンス カウンターのサンプルからの結果、<xref:System.Diagnostics.CounterSample>クラスです。 <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData>クラスを使用すると、カテゴリで複数のカウンターを作成し、それらの種類を指定します。 パフォーマンス カウンター コンポーネントに関連付けられているその他のクラスは、カウンター、カウンターのアクセス許可、およびカウンターの種類のコレクションへのアクセスを提供します。  
  
 <xref:System.Diagnostics>名前空間には、使用するアプリケーションをデバッグして、コードの実行を追跡するクラスも用意されています。 詳細については、<xref:System.Diagnostics.Trace> クラスおよび <xref:System.Diagnostics.Debug> クラスを参照してください。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>